[哲學題］如果有人受上帝感召

如果有人受上帝感召，
而做出一些行為，卻被世人嫌棄
如何判斷這個人是真正被上帝選中的人類？

上帝玩鳩你!

Q: 如果有人受習維尼感召，
而做出一些行為，卻被人民嫌棄
如何判斷這個人是真正被習維尼選中的同志？

A: 點解唔問返「習維尼」當時人點睇？自己胡亂猜度領導嘅睇法，一啲都唔符合我黨嘅科學精神

富有中國特色嘅上帝